{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/HENRIK-VIBSKOV/GM0023082519221/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Midnight Coat - Navy"
    },
    "text": "1. ブランド : HENRIK VIBSKOV 2. メーカー : HENRIK VIBSCOV 3. 商品番号 : FW23 / QW3830HV1R 4. ボリュームたっぷりの形で作られた魅力的なコートです。 5. ウール混紡素材を使用して保温性を極大化しました。 6. テーラードデザインで素敵な雰囲気を演出します。 7. ネイビー色で製作されており、様々なルックによく似合います。 8. 表地はレーヨン(ビスコース)34%、アクリル30%、ポリエステル22%、ウール12%、ポリウレタン2%です。 9. 洗濯方法:洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 10. 淡い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 11. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 12. 水濡れや汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 13. 裏地は低温で布切れをしてアイロンをかけてください。 14. 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "HENRIK VIBSKOV"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "HENRIK VIBSCOV"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QW3830HV1R"
        },
        {
            "question": "このコートの特徴は何ですか？",
            "answer": "ボリュームたっぷりの形で作られ、ウール混紡素材を使って保温性が高く、テーラードデザインで素敵な雰囲気を演出します。"
        },
        {
            "question": "どのような色のコートですか？",
            "answer": "ネイビー色です。"
        },
        {
            "question": "どのような素材で作られていますか？",
            "answer": "表地はレーヨン(ビスコース)34%、アクリル30%、ポリエステル22%、ウール12%、ポリウレタン2%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "アルミホイルをかぶせてボタンとアクセサリーを保護してください。"
        },
        {
            "question": "水濡れや汗がついた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "早めに洗濯してください。色移り、変色、脱色の可能性があります。"
        },
        {
            "question": "裏地のアイロンのかけ方はどうすればいいですか？",
            "answer": "低温で布切れをしてアイロンをかけてください。"
        },
        {
            "question": "摩擦による注意事項はありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 350
    }
}